開心速遞(318)

開定先

可唔可以申請白卡

虐兒

kfc巴去咗邊冇圖

真係炒車

徐娘半老

無打c egg了

媽咪一定係隔離床

一日喊2次心痛安仔

幾好戲

安仔今日好多喊戲

安仔喊得好叻

估唔到咁短一集都有咁多戲發揮

唔係第一間咩

好心痛

金城安真係做得好撚好睇到想喊

安仔啲戲好好 希望佢會多啲機會

蔡康年

好好戲

安仔solo

金城安好好戲

我睇咗啲咩

被虐狂

笑左

痴線

真係好撚小丸子

母子好有火花

膠得嚟好滾動

醫番好個c egg

前途無量

安仔啲戲好好

天堂落黎見我最後一面

牙滕啲戲好到

好乖仔

雖然係喜劇 但佢地情緒投入得好好

醫好了

咸左

我願意扶你呀尚善老師

好撚感動

睇到好撚心痛

下一集變番廢青

再去考吳旺達啦

勁q喎 廢青安喊住攬媽咪

on9安

不嬲都廢

好鍾意安仔

安仔

啜落尚善老師到啦

廢老根

我以為會

奶落去

金城安都要講大灣區

仲以為奶條菜

大媽區

金城安好撚正呀屌

放屁

屌你老母大灣區

澳門同大灣區

金城安真係幾好戲 喊了

安仔啲戲好得,啲表情動作節奏真係超晒班

又大灣區

澳X嚟思肊

呢集都幾無聊

安仔真係好撚靚仔啊#

屌晒你地老母

宜集D劇情麻麻地, 係安仔同大家姐喊果幕幾感人

爆炸？

呢集睇完都唔知睇咗啲乜

安仔好好戲
都真係難怪佢經常可以自己solo

今集啲喊戲係平時少見
對上係同凌凌告解？
今集仲喊足兩次 好入戲

睇呢嘅都好過睇林鄭廢up
起碼有得笑吓

有星爺嘅影子

再次許願安仔攞男飛！未來視帝一定係佢！

相返00要除衫先至吸引到觀眾

啱先00話安仔又有身材又有樣 仲以為叫安仔步自己後塵拍裸露戲添

得呢套戲 唔夠產量呀

其實安仔真係幾好戲，搞笑戲同喊戲都carry到，希望佢可以上位！個人認為佢係男嘅新一代中最好嗰個，希望佢今年至少入圍到男飛／男配！

娛樂大家 街坊財爺 香港小姐，往年嘅提名人好似有出過show嘅都可以加入list

喺架車睇安仔啲戲睇到gap gap聲但係睇林奠廢up就悶到打喊露

孝國戲裏戲外都咁sweet

今集嘉洛發揮得好好,
佢值得攞男飛
好開心講番吳旺達,
如果真係有份咁嘅工就正
不過我覺得今集個結尾有啲唔知想點咁

飾演曹總旗下女藝人嘅陳婉婷走左，我諗到點樣令佢角色退場。就係講佢同朱展拍完裸戲之後戲假情真，偷食左朱展，東窗事發，最後形象插水兼離開香港

我都唔明 一開始以為係玩食字 無盡的思憶
但睇完又唔覺有咩關係
鳩估係就算有咗絕症都要珍惜身邊人？

今集早餐同晚餐00喺度
佢係唔係已經住埋喺度？

150日假期
可以翻兩份工逗兩份糧
佢哋已經year 4啦
下年要點講佢哋繼續喺大學線
00同阿壯都已經要出去搵工 如果搵得成應該係寫佢哋加入職場線
話說3e畢業未
咁大學線要靠孝國3e 或者加重大家姐大學線戲份 ? 但其實讀書冇咩好講
如果可以好想睇空手道學會追善姐啊
編劇當初應該都估唔到會寫到佢哋畢業

佢地仲有大半年畢業
咁如果再加集數咪close大學線？
開新線比佢地班fresh grad?

食字嗰度我覺得冇問題,
只係熊家嗰場食食吓飯又放屁咁,
完得有啲奇怪又唔係特別好笑

sorry可兒,
除咗結尾熊家嗰場之外我幾鍾意今集嘅

Venus和安凌壯同屆wor
Venus畢左業咁阿孝點？

其實不如比3E和Bonnie畢業啦
兩個讀博士根本劇情完全掂唔到
放佢地兩個出來多好多嘢寫
之後剩返孝國同大家姐讀書
大學變左無嘢好講

venus 去咗exchange 可能defer 一年

嗰場仲係落緊真雨
好浪漫

今集條STORYLINE 其實好奇怪
好似將幾舊唔關事嘅野求其LINK 埋一齊就一集
完全唔知發生乜事

00係熊家半個新抱仔

全晚喺房度照顧打嗝嘅安仔

夫唱夫隨

近排好多SO戲份

下個禮拜除左禮拜二

我只係有興趣睇星期二嗰集

+1

熊家入贅孫女婿

好好兄弟

分手未

安善better

以前有一集好似差唔多橋
話大家姐以為潮偉需要保護女人果份虛榮
跟住扮到每樣嘢都call潮偉來幫手

你個名

希望阿安經過琴日同下星期五個集可以發𡚒返
睇佢扮廢睇到好悶

好感動

打c egg打到講粗口咁

Ben Sir教嘅

又去長隆玩

Candy

有啲似霞姐

TT

TT派檸檬yeah

愛一個上一課

港女安真係港女，出事叫咗先

求救最重要

拒絕先係正常發展

我而家宣布 3T正式完結

好學術

不如3e做是非精

依家先知佢讀biochem

倒少少比閘大大飲

心如似讀psycho多過廢青安

睇學歷

真係仆街嚟

好on9

立哂FLAG

大熱...

明詩個屆d幕後係咪咁

選美玩科學表演第一round就已經foul喇

綠色衫嗰個勁肥

條威龍淫閪好撚賤呀

麥明詩

搞3e果個就係TT條新女？

條女係ig p到靚，一見電視就

點解我覺得似溫文老師

係咪鍾晴

條友真係仆街嚟

呢條線真係好悶

3T 完啦好嗎

個場地咁up dup嘅

又肥又黑 似足賓賓

爆炸...

愛回家教路？

真實嗰個又好得幾多

剛才現場好像恐襲一樣

點解加洗潔精會爆炸嘅

教路

哦 原來咁樣就可以火魔法

魔術師

tvb應該借一廠比佢地黎拍

正臭g害死人

新魔法教學？

如果屋企個賓賓係咁嘅樣 大把男人要做練馬師

人海戰術

傾唔掂數就人生攻擊

佐治好慘
成日比熊家屌

佐治好慘囉

咁多人退學

大家姐番說話最有power

咪係3E成日搵幫拖

佐治啲淫根冇晒啦？

好閪佐治

3e好靚

熊家力量 鬧爆George

其實個實驗係要加洗潔精
份量只會影響有幾多泡

利申:做過

G phone

G.Wong

不割蓆

火系魔法師

核彈都唔割

唔割(核)爆都唔割

唔割蓆

不割席

不割席 gwong

個仆街cammy幾時比天收

同魔法師不割蓆

核彈都唔割蓆

核爆都唔割

大家姐要報仇喇

玲姐

玲姐。。。樂易x？

有仇必報又黎

如果呢個時候 我同你割蓆 我仲係人嚟嘅?

cammy好肥美

條賓賓堅柒
又肥又黑皮膚又差演技又屎

airdrop

好似周秀娜

攬炒

朱ling

Bonnie

ig d相p到靚

3e + bonnie

Bonnie 多左出場

原來比咗錢

蔡一智

收咗錢

安仔對眉

咁都有反cup

近鏡個面超多暗瘡

正面中門大開果張呢

食屎啦

Tree gun果然最偏心3E

你收嗲啦

收爹

3e感覺都係冇成長到

其實熊家真係好錫心如

你收嗲

獅鳥

好無聊今集

勁過美隊2

有字幕

預告又要上字幕啦

一代宗師

今集悶到呢
又蝦鳩佐治

曹總字幕特登轉咗字形

好悶
不如比心如冠軍之後改人設仲好啦

但起碼TT同心如(應該)完咗
編劇修正咗錯誤

3T係咪完喇???

Sorry, 但呢集想講咩？完結咗選美線同疑似埋咗3T線，點解可以對任何角色都冇impact?
熊心如由頭靠屋企人到最後，仲要講到呢樣係家禸庭溫暖，所以結論係我地唔應該學習獨立？俾TT請檸檬之後打回原型同起初一樣？希望有伏線
仲要佐治同起初人設一樣又貪錢又錢gwar又賤格，嘩，到而家都仲要用佢地襯出熊心如有幾天真可愛呀？？

其實過咗咁多集已經證明3e 個人設無得救
不如送佢去英國讀書同mandy 同聚啦

睇黎最後劇組都係想George做三女婿啦
佢同熊家幾夾
之前國心時期 個個都覺得3E因為佢妖到冇咁死板
不過劇組唔該慢慢寫 宜家咁樣慢慢發展自然好多

我以為會贏然後加入潮偉電影公司線，再搭條線落曹總到

笑咗

今集最想睇TT拒絕呢個位
其實可以翻兜3G，不過真係唔洗急，反正補習社仲喺度可以慢慢寫返好

第一眼以為右上係阿孝

我以為係00

電影公司線無咩特別嘢好寫
而家潮偉都少出場
搭落曹總就更加咪搞啦
唔通3曹咩，仲趕客過3T

今集究竟想點？！編劇你食錯藥啊？！

可能唔記得隊草寫

佐治心如同框真係順眼好多

同熊家個風格都夾

三姨條線無得救
寫佢同佐治一齊 黎學精學醒咁改變算啦

同琴日果集打思肊一樣, 今集有D唔知想點咁, 係咪代表3T正式完結?

我想講今日同琴日兩集個劇本都唔係好得
係咪因為反送中啲編劇無心機寫求其交行貨

琴日果集衰啲講句
演員一流，劇本九流

可能更大嘅錯誤先至係啱啱開始...

今集有咩問題

選美都係因為TT 宜家快快咁完左佢咪好

寫返同佐治

不過覺得佐治會變食物鏈最低層比熊家人蝦
連金城安都恰到佢

今集唯一意義係結束3T線
選美線鋪咗三集，以為心如會有咩突破成長，點知三集之後都係回到起點...分唔到編劇想救心如定放棄心如

似係太遲先加集數啲編劇開始執主劇情
琴日就收阿安做領事條線
今日就收3T條線
但時間太少求其拍就算

今集咁睇好似想留番空間寫番3e佐治呢條線
我覺得慢慢咁去鋪排番其實ok
佐治同熊家又已經有一定程度交集
點睇都順好多
孝國就繼續ff算
睇佢地做好兄弟都好好睇

同意，3G順好多

心如同george起碼似同年齡層
3T線唯一優點係心如而家暗戀過人，終於理解返以前阿孝同george點解會做d佢當時唔理解既行為

其實編劇係咪同三姨有仇
好似不斷玩9佢咁
池子孝果陣唔改人設
搞左成百幾集都無進展
而家仲要寫到阿孝絕世好仔好似3E錯曬咁
明明兩個唔夾都無辦法
跟住本來3G好地地
無啦啦大暴走玩扮gay
係，孝國跟住彈起但就難為3E變左炮灰
好啦寫個3T但又唔慢慢舖
又暴走又老套橋
無啦啦又曬多一百集講3T

就算唔講感情線
3E本身都無乜線比到佢
佢讀博士但大學線完全寫唔到佢
補習社又成日都無主線
搞到而家淨係得返有熊家的時候過場
想改人設都無得改
其實加左集數有空間就快啲改啦
明明佢都係主角群
成個熊家佢的存在感就來變0

一係就發大補習社來講
一係就開條長的新線比佢啦
有返條線先可以開到cp架
講真我覺得去到最後三姨有得結婚好過無
始終感覺完整啲同埋呼應返第一集
跪求編劇唔好再玩9三姨
一路個人設和故事已經唔討好
但一路又唔改又hea寫
搞到觀眾越來越憎睇
啲人唔鐘意睇又唔放棄得就越來越hea寫
最後惡性循環
唔該啦
認真啲寫多啲主線扭人設
認認真真救返心如啦

妖 次次都係成家人出動救3E
成長係要仆過跌過先識得痛㗎
補習社都算 起碼今次選美比3E自己踢爆賓賓啦下嘛
呢度求其一個巴絲寫3E線都好過編劇
有時都凳演員慘

最好笑係心如都講自己好似冇成長過
咁呢幾集選美嘅意義係？？？

更大嘅錯誤係指？

George外型同3e襯好多 at least 3e同George睇落否後生呀嘛火花就另計啦 觀眾係buy 阻如嘅

咪撚口多多啦 冇錯誤 冇繼續
唔通你對3T仲抱有希望咩？

咪就係
700集都來緊
點解一個熊家主角可以一條正常的線都無
人設出事咪改lor
條線最後竟然可以話無成長過
真係多多膠都唔夠派比編劇

TT係咪又會變返行行企企角色
史上最浪漫cp呢冇啦

其實今集睇熊家一個一個鬧佢幾好笑
編劇有心寫係可以寫到佢絕地反擊嘅
潮偉工業王國線又可以翻來啦
至少可以唔洗睇3t佈景板啦

3e快d畢業啦
畢業入威龍返工好過依家係大學線咩都唔係

朱家線都可以多對白嘅 不過佢應該審視下自己先

今集似係想試水溫 睇下觀眾對翻兜3G點睇
所以臨尾先反cup George收錢

下面張圖個樣好撚恐怖

本身寫選美線應該真係想幫心如改設定 同拉埋3T拍拖
結果3T咁倒米 編劇咪唯有即刻停
所以連選美線都爛埋尾

三姨讀書讀到無得出場咁
大學線佢只係陪下安凌食飯
陪下Candy溫書咁
過場過到好似路人甲
其實安凌強都Final Year啦
大學線應該慢慢fade out
點解三姨仲未可以畢業？

幾乎每個重要角色都有穩定工作/讀書線
偏偏三姨讀書讀到無影
返工間補習社又出場少
成個角色比編劇收檔咁

不過入威龍真係唔好
三姨都入威龍全家都幫威仔打工咁
劇情會太窄
而且威龍本身已經太多人太多線
龔水/蓮輝/Kcy/鐵Re/Terry清/MaxJenny
仲有三太Joe/花生三子這些隱藏線
不如寫多啲補習社慢慢寫返好3G
或者好似大家姐咁完全另一set背景仲好

救命 特登放大張圖來睇真係好驚
3e睇來仲要學埋表情管理

3E 啲線的確係爛尾感重
同埋成日唔知寫咗啲咩劇情出嚟
睇完個角色無變化咁真係為寫而寫
關於3E 對編劇真係比較失望

一係畢業後入威龍 一係畢業後專心搞好間補習社
入威龍唔係話唔得 睇編劇點安排 因為成套劇熊家接龍係兩大主線
係補習社都得 一來可以正正經經有唔需要其他人先撐起嘅主線 一來可以慢慢寫返阻如
總之拿拿臨畢業重新執過啦！編劇可唔可以及時止損 唔好嘥集數quota
3e係熊家一份子 私心唔想熊家少任何一個人

明詩係咪律詩黎？
寫佢入接龍法律部啦不如
宜家法律部阿John一個月都冇一集wor

選美線個頭開得幾好，但爛尾
之前3e身世線又係唔知想點，專登寫兩集但睇完唔知睇咗咩

Yes 熊家一個都不能少！
講真補習社要規模大啲先有得寫
而家成間補習社得3E和George常駐
池子孝又考完DSE了
角色太少
安仔/凌凌/Candy這些part time應該講多啲
一係就快啲寫佢地畢業之後正式來補習社做
一起夾份發大間補習社來搞
明明頭先都講緊幾百個學生讀緊

3T（應該）終於完左

佢做朱家線ok，同朱展/00兄弟都順眼

似係果啲拒絕先再發展嘅套路多過就咁完喎...

講下姐,使唔使驚佢兩個會繼續驚成咁...

唔係掛仲嚟啊…
但3T佢哋仲可以有咩交集……又整包？補習社又畀人告？
而且我唔覺得TT咁明確拒絕後3e會死心不息再追 除非寫TT冇啦啦心動
編劇想置諸死地而後生嘅話 我會比較想睇3e佐治翻炒

題外話 見到阿叔入咗第二套聽日造型嘅正劇 姐係…

諗番下之前比較成功嘅cp線都係同樣嘅套路,同埋咁樣表白就算編劇面皮幾厚都唔會寫到心如咁樣就得手啦,當然,兩個如果冇後續都係好事嚟嘅,最多咪俾心如害過另外一個...

除左唔襯/演技問題
3T最大問題係兩個人無基礎發展落去

最成功的龔水
兩個同一間公司，成日都合作/交流
就算係接龍其他線都間接推進到佢兩個
Eg 佢兩個幫龍家拆彈/Jenny靠害龔燁
加埋仲有龔友/曹總這些支線
潮善一個電影公司老細一個名編劇
加埋認錯金城武/曹總傳條線
拍出來都唔錯
蓮輝/博香都係類似
連被人插得最勁的仁菲/安Bon都有background
仁菲一開始講返唔知幾多年前閃婚/周偉騰
劇情都ok，係後期變煩膠
安Bon都係由一開始凌Bon而起
跟住TB Club大學男女鬥法慢慢改觀
但3T除左整麵包外完全大纜都扯唔埋
整牙/執相果啲都係夾硬寫出來
唔慢慢舖不得止
仲要得果3集主線就出酒店果兩集暴走
唔合理+劇情老土
想唔死都幾難啦

所以而家寫返3G唔係唔得
起碼佢地補習社有直接關係先
但補習社真係要多啲常駐角色先推得郁條線

我覺得就算畀3T用返成功cp啲套路都唔一定會成功
一嚟演技(對比其他成功cp)仲爭啲
二嚟角色背景大纜都扯唔埋 夾硬寫都會唔合理唔自然
編劇真係要好好規劃下3e啲線 尤其係感情線
好彩王國阿孝都大步檻過 TT會點就唔知啦

其實呢度個個都知呢條線用乜套路都唔多會work,不過劇組知唔知就...

選美線諗住點都有啲性格上改變
令3E 走出而家人設
點知結果係咁...

我就係諗起身世果集 明明似想講返主線
但成集結果係咩都冇

補習社線有心可以發大少少做
就將安仔同Candy之後變固定角色
係後期啲再加人
真真正正寫下職場戲囉 補返尋寶圖做唔到嘅嘢
有安仔係度點都搞笑到啦

頭先上面都講左
既然成班大學生都就畢業
不如好好地完大學線
講佢地畢業後一齊發大補習社來搞
類似青春職場戲
佢地又唔使失業
除左3E和佐治之外甚至組其他cp都得
大學咁多角色，個個讀唔同嘢
進化到學習中心都得

其實補習社同接龍可以代表兩種唔同職場文化同背景 一個講教育一個講網店運作 要發大來講唔係唔可以 依家寫翻國心最緊要慢慢鋪
其實呢pair cp寫得成真係好正
George 由一開始淨係識睇外表同用自己獨有一套評分標準來評核女仔 直到識得欣賞心如人格特質
一定有嘅
心如由一個象牙塔嘅公主行出啦慢慢接觸呢個社會 由補習社創業開始認識呢個世界 最後同自己創業partner喺一齊
呢對cp故事線編劇可以認真寫一定可以寫得好
cls冇錯可以吸引新觀眾 但更多嘅觀眾應該係俾一條鋪得靚嘅有追看性嘅故事線吸引
無論係龔水蓮輝kcy潮善 當初吸引到一班觀眾都未必係靠cls 更多係欣賞佢哋互動出現嘅火花
所以真心希望編劇可以慢慢寫 鋪靚佢
依家加到900集可以慢慢來啦

之後應該會有一集講佢哋一齊grad跟住講下之後發展 啊壯00應該會話搵到工唔知翻邊度
如果佢哋有心繼續拍就應該話佢哋翻埋同一間公司
例如接龍甚至講佢哋一齊創業都得
但真係希望唔該認認真真搞間start up
唔好話搵到錢就執埋算

全部返接龍真係會災難級
接龍啲線已經多到寫唔曬
要條條線都寫得好既話900集都未必夠
而且接龍這啲咁成熟大公司唔啱佢地

畢業後各散東西就浪費曬大學線所有角色
暫時最好真係一齊搞大間補習社
認同你話補習社和接龍係兩種不同的職場戲
寫得好既話應該會好睇

咁講佐治心如都有睇頭
最後機會救返3E
唔該編劇們真係慢慢來
舖得好好睇睇
比3G修成正果 (真係confirm兜返佢地既話

仲有少少問題
雖然話就快畢業但都仲有大半年
即係要到出年5/6月
而且Final Year最忙應該無乜時間搞補習社
咁咪即係3E佐治仲要被遺棄多差唔多百幾二百集
但計返出年5/6月已經～850到
即係唔再加集既話應該實現唔到

冇諗過3T完得咁乾脆
編劇完全懶得掙扎

3T好似只係心如一場夢咁
一直都係大家姐踢一踢先郁一郁
睇唔出心如因為TT改變過咩
即使TT個人冇能力改變心如
第一次單戀其實係好好嘅成長經歷令心如身同感受阿孝 反思自己感情上嘅缺陷
如果呼應埋孝心分手 絕對可以交出孝心分手之後心如線另一高質劇本
可惜條線由開始到結束都不明不白
不過我欣賞編劇壯士斷臂架

另外選美線爛尾成咁我都唔知有咩好講

如果呢條線真係完
咁編劇都真係幾睇觀察反應去寫劇本
之前安仔美麗都係咁斷得快

或者可以咁講 好多人都未必可以同自己一開始鍾意嘅人一齊
秦博思成為唔到熊若水mr right 跟住遇到mandy
kc都唔可以同helen一齊到最後 跟住遇到icy
就算未必可以同一開始自己鍾意嘅人一齊
但最後都會遇到啱自己嗰個
如果編劇可以帶出呢個道理劇本應該會好睇好多
但應該係想快啲埋咗3t就算
唔好翻兜啊 兩個世界嘅人冇必要一齊呢

若然編劇真係有睇
咁在此求編劇大人放過三姨
認認真真寫條好線比佢
執返靚個性格人設
真係要返兜佐治都慢慢舖靚條線先

最好補習社就有一個目標
年輕人創業奮鬥都可以好好睇
然係先慢慢鋪返CP

如果阿水情路其實仲多波折，先有細個用電台向博思表白失敗，跟住咩洗碗強魚蛋基，然後綠水黑暗期同埋曹總最後先有阿龔
3E先至啱啱表白失敗一次，咪等佢從中學習成長囉（如果編劇會寫）覺得900集前都唔需要刻意講佢同邊個成到CP，而家差在下一次係講佢仲掛住TT定係選擇忘記重新開始

但我覺得補習社其實又無乜野寫
連dse 都過埋啦
我feel 倒劇組個方向似係想安凌壯一齊創業

想睇下個朱展妻離子散，為左迫個仔讀law做左咁多衰嘢

掛住TT應該就唔會架啦
3T應該真係完左
樂觀啲就當這100集時間係比心如愛情上開少少竅
短期內3E唔需要寫CP
應該快啲比3E畢業然後搞大補習社或者返工
遲啲舖靚左再組CP都未遲

下星期做D 乜？

朱家線加多個讀緊書四妹，順便開條中學新線，故事仲可以講下四妹D同學追00

希望呢集真係代表完左3T

演員既演技都令觀眾投入唔到

反而佐治經過孝國之後好感度大大提升

又夠放 可以令心如無咁死板

其實寫死3T又唔等如要3E輸比賽嘅
我覺得寫佢出咗名但又唔識娛樂圈啲人情世故會幾好

朱爸咁為個仔
凌凌喺禮拜2個集睇得出有啲心軟
其實讀返law副修攝影真係諗得過

主修法律副修攝影呢個offer應該係朱太教佢嘅

讀返law就要遲一年畢業
安仔可以話佢要重讀一年
依家又有呀孝咁大學線就可繼續

好心唔好覆條友啦

Sorry, 唔係好清楚發生咩事

之前不停重覆loop搞生意已經俾佢哋搞到悶
希望係真係開條創業線 大家一齊認認真真咁拆掂啲野 唔好做一集就算 好似之前賺到錢就收皮

開創業線都好既，同接龍做打工仔有對比
但又好似撞左蓮輝酒吧自己創業咁

如果真係創業，唔好次次都loop安凌唔幫手，壯好心做壞事/鬧交

龔水蓮輝呢集唔係十月中咩就播啦咩
wiki果然不可盡信

係導演攪錯時間，正確日子係十一月頭

呢排D劇情發生乜事，好無聊
雙大同朱展個集根本可以玩兩集，而家草草了事
打隔個集勁悶，係靠安仔演技carry

係咪想翻兜3G
咁孝國點算

但呢集好悶好無聊，D角色仲有啲古怪同out of character
兜得好尷尬好夾硬

吓…即係又要等成個月有多先有一半主線

編劇真係唔知想點
都寫到3T上埋床, 但就咁求其完左條線
係咪想改人設變蒲精入tt世界

但今集又寫到G.wong咁賤, 好難發展到

3e 都唔係好
講下兩個點互相影響同改變幾好呀

似係想玩返兩pair異性戀 3G &
孝 V (俾個好女仔都好過港女Venus娘娘吧...)
好似安0 咁玩 安0 bon 3人行咁; 3G孝V 4人行...

編劇好聽民意 但始終堅守熊家 = 主角
一定要有異性戀嘅大原則 差3E
加上Venus親生女 (角色真係唔討好...對演員
反而無乜嘢 只係覺得演技未至咁快上位)

編劇靈感一時時啦 咁啱創作低潮冇心情掛

如果證據係由George同心如一齊去搵，我唸成件事嘅效果都會唔同晒。無論補習社定選美線都係為咗俾3E改變自己同學識獨立，出咗事應該自己唸辦法補救。另外可以當係George受到阿孝影響而開始變得冇咁自私，學識得企喺3E嘅角度去睇件事。（雖然應該都會係悶，但起碼都算係推動劇情發展，俾個機會佢哋成長。）

點知到頭來兩個都打回原形，George依然係咁賤同自私，心如依然乜都要靠熊家。一個大好機會講佢地點樣各自成長，咁就浪費咗。

認真希望編劇改善下
星期四五果兩集都唔知想點

打c egg都可以做一集點解上次龔水線就cut到奇奇怪怪

睇ig見d人話要幫3T集氣

講入左坑就唔會理劇情人設點都支持

傻的嗎

我真係睇唔透你係真心定假膠,
點解每一次啲提議都可以咁多負皮咁冇人想睇

啲人以為3t線斷咗要寫走tt個角色
都唔知係咪真fans 你哋男神仲有其他線㗎
唔理人設變成點都支持 咁嗰個已經唔係你哋當初鍾意嗰對cp啦 不如叫佢哋自己出去開套劇啦
啲人講野完全唔啱邏輯

編劇這排搞乜

想Copy龔水舊路 都要佢改善下自己演技先喇

宜家又唔係寫走佢

其他線發揮得好都可以有回響

其實佢覺得自己憑咩可以copy到人地回水行動出黎姐
做得果幾集主線 每集都係負評
再者編劇都唔係話要寫走佢
佢都仲有其他線發揮到呀
只係唔想再寫佢同心如組CP姐
洗唔洗咁大反應姐

有聽民意就安bon一早散

不過我相信而家就算寫TT走都發動唔到第二次龔燁行動只會由佢走囉
其實TT而家仲喺度都有朱家線、苦主線出下場，當然可以寫明詩返嚟更好
如果可以唔理人設求其寫一pair人一齊狂放閃就算只會滿足佢啲粉，其他觀眾只會更加唔鐘意呢條線
就算龔水劇情係違反人設嘅我地都會鬧，希望劇組睇到會改善，就好似stop 3T咁明智果斷

求神拜佛編劇唔好再強推3T

安bon冇分咪又照播安凌
是但啦，孝國真gay暫時都冇可能，但佢兩個既異性cp唔會影響到孝國線

經過孝國之後發掘左佐治好既一面

宜家慢慢寫返同心如感情線大家都接受好多

TT就當發場夢

勉強寫去滿足佢個人粉根本好唔開心速遞

唔明白點解話連登一言堂一沉百踩網絡霸凌集體攻擊
相比慘被無視嘅線(仁菲)
大家對3T嘅評價都有根有據 唔止一句難睇
龔水算喺連登儲落一班fans
但龔水寫得唔好嘅時候 (例如最近幾集主線)
龔水post一樣鬧得好甘 冇例外架

其實3T嘅問題第一集已經好多人提出
悶 靠親密動作堆砌
編劇用咗四個月都冇能力改善3T嘅問題
反而更加暴走老土格硬
兩個角色唔夾真係無謂勉強
kcy一開始都冇主線 過場有火花引起觀眾注意自然促成kcy
3T南柯一夢嘅出現錯在編劇冇考慮到兩個角色完全冇互通背景冇互補性格就強行開線 唯有止蝕離場

如果我係真係寫3T 而兩個背景咁唔同
我唔會寫之前勁老套劇情 又菠蘿包 又飛機偶遇

兩個咁唔同嘅人寫佢地玩交友app
無意吹下水 做下fd 傾傾下朱凌凌係共同識嘅人
阿哥又想八掛下細路而家咩情況 咁都同時貼住朱家線發展

然係再幫佢地兩個製造啲共同興趣
唔好寫tt 係player 由朋友做起慢慢儲返三四百集先一齊我估會好啲囉

點解講到cut cp關哂連登事咁
唔通只係得連登負皮3T咩 如果係嘅話唔會cut條線啦
樓上有人講過 如果編劇真係聽哂連登觀眾話 咁有啲角色一早就應該被cut
連龍作物都久唔久可以做下背景板就知套劇點發展、用咩人 劇組自有分數 網民影響力好有限
劇組自己可以睇到每集收視 收視好嘅話點會理連登啲負皮

而且我覺得連登講嘢已經算好公道
唔鐘意3T但兩個角色個別做得好嘅部分會照讚
TT朱家線做得唔錯冇人話要踢走佢
唔係針對演員/角色 而係針對條有問題嘅感情線 試咗咁多集主線畀哂機會都係唔掂就算啦
如果格硬做落去 對演員同整套劇都冇好處

冇錯，開頭放風3T線嘅時候大家都有期待過
頭一集反應都唔算太差
係睇多幾集之後人設劇情嘅問題開始浮現
先開始唔睇好3T

所以我覺得安仔真係好勁

打c egg個集咁 劇情真係好無厘頭

但都可以咁入戲 同阿滕醫院個到幾感人

我都覺連登算好公道
好睇就讚
唔好睇就屌
唔會有一班盲粉

本人上面咪講得好清楚 好似3E咁
平時聽民意 除咗熊家要個個異性戀
安0點都唔係異性戀啦 反正配咩女比安仔
觀眾都唔鐘意啦 咪直接唔拆安bon囉

唔通安仔唔係熊家? btw 對熊家戀情無乜興趣

佢嘅提議好有膠劇劇情style 爭鬥片咁

劇情果啲不嬲都有好有壞啦,演員可以做嘅咪就係盡力發揮自己嘅演技,基本功果啲真係冇得呃人嘅,睇咗套劇咁耐,後生果班能夠有見得到嘅進步果個一定係安仔,見住佢越拍越得心應手,無論表情動作節奏力度都掌握得好好,除咗好有天份之外,相信佢都真係好鍾意同享受做戲,似係成日都會諗住點樣令自己做得好啲果種演員

好爸bar

其實00都有進步
佢啲膠戲做到浸膠味
同朱展幾場對手戲都做得唔錯

就算george都開始拎到節奏
阿清識得邊啲位做多啲表情變化

但係3e~~~~

老實講
編劇係同一批人
點解獨獨有啲人比哂出場機會都無進步
如果將責任放哂係編劇度
唔係好公平

一向都好鍾意凌凌,雖然係有啲進步但佢嘅表現真係爭咁啲,始終成日拍住安仔更加顯得佢進步得未夠,不過佢勝在後生可以再俾啲時間浸下
佐治暫時都只係ok,不過佢同池子孝確實係有啲火花,兩個一拍埋就做得幾唔錯
垃圾清低B得幾可愛,不過演技真係唔得,睇下有大小姐傍住會唔會好似之前Mandy咁進步得快啲
心如...好似話係主修戲劇添...如果真係有心想做好啲戲,就算設定劇情對佢不利,咁咪由最基本嘅表情控制,講對白果啲逐樣慢慢執下囉,又唔係第一日俾人話啲戲唔得/淨係得一個皺眉頭表情,出鏡機會己經比其他人多,咪嘗試下用其他方式睇下會唔會演得自然啲囉,唔通要等到個設定劇情好啲先算咩...
都係果句啦,如果佢真係演得好好但係個設定劇情係唔得嘅話,呢度就會有更加多人戥佢唔抵而唔係而家咁樣...

3e 衰極都仲有bonnie 墊底嘅

bonnie唯一嘅價值咪就係响表面果浸掩護凌凌,其他果啲冇乜嘢值得討論,咁講好似衰得滯添

Bon小姐啲戲真係好唔掂一秒都唔想見到佢

其實我覺得第一集都仲ok.
唔明點解唔好好地鋪排，例如，3e傻頭傻腦一路沖而令TT去追夢。而TT又慢慢教3e待人接物。
其實佢地可以互相幫助大家成長去鋪個感情。
。唔明編劇發咩神經，搞埋d垃圾劇情。
再加埋佢地演技唔夠，搞到衰上加衰。

好似Terry同呀清咁，需然演技都仲係唔夠，但個鋪排好ok.

係，好彩有佢地2個演技搭救。
真心，安仔真係好有演戲天份。但好驚會被定形。

同意 安仔唔好只係做喜劇演員
咁會浪費佢才能 如果第時出去挑戰下奸角應該唔錯
不過有時我覺得安仔係肢體會多咗少少

阿滕就唔使講啦
成套戲佢做大家姐這個角色真係無得頂
其實熊家三姊妹選角都好好
安仔就後生果班入面最好戲
但唔知點解覺得佢個樣做唔到好正經的角色
再唔出去拍下正劇真係可能被定型笑匠類

其實如果返兜3G，編劇係咪應該要洗白一下佐治先？
佐治之前表白果陣其實都唔係真心鐘意3E
佢之前只係日日係到FF 3E
加埋3E竟然中曬佢果150個擇偶條件
見到人地表白成功先走去寫詩表白
嚴格來講佢表白3E純粹因為樣靚身材正
而唔係因為欣賞3E性格/內在美

3E最憎人地講大話
佢就走去扮gay抽水
臨危仲要不知悔改走去學TT講埋曬啲咩寂寞高牆
反而TT今次好坦白向3E講話大家唔夾
唔講大話這點TT真係完勝阿孝和佐治

tt唔對3e講大話只因為佢對3e無興趣啫
3e份人古板
如果唔同佢講大話根本埋唔到身

上星期見佢客串街坊財爺
雖然都係做廢青
但都做得好自然
並且無膠味無笑場
反而有時係我哋觀眾放低唔到佢金城安嘅形象
所以我真係好睇好佢㗎

肢體係有時over 咗
不過有時套戲嘅劇情太悶
又的確要佢啲肢體動作支持下

而家未確定會翻兜3G嘅 應該要睇觀眾反應
我覺得翻兜唔係問題 但千其唔好急
學你話齋 佢哋兩個對對方了解未夠 之前佐治仲衰抽水

不過佐治而家都因為孝國有返觀眾緣
心如都唔可以話完美 有時佢企起道德高地嗰下都幾難頂（有集話唔介意劇透 結果佐治同佢講下笑就兜巴星人）
兩個咪慢慢透過搞補習社相處 然後互相扶持成長
有火花咪拍拖 冇嘅話就算最後唔拍拖都冇問題
睇大學線啲後生仔睇住佢哋點樣成長都幾好睇

搭救又誇張咗啲...呢啲咁嘅無厘頭劇情其實係開正安仔/安仔加大家姐果瓣,好明顯地佢亦有心朝住呢個方向試緊,今集似係劇組俾佢solo下多啲喎
至於定形果啲到真係成功上咗位先諗都未遲嘅

其實唔好再比佐治配心如啦,講大話又真係唔好嘅,不如搵過個同心如一樣咁上下嘅配佢啦,例如好似博士果啲咁...

安仔真係少係正劇出現

都唔知係佢係開心速遞太百搭無時間定點

博士又拍翠如 金宵又擔正一個單完

講真好多人拍完處境劇出到去都係做路人甲乙丙
我寧願佢有得定形做正劇笑匠都好過做路人

咁梗係寧願定形都好過做路人啦,雖然佢而家好似想突出啲搞笑果一面,但係其實佢同大家姐,淫根啲感情戲都做得幾好㗎,算係搞笑又得認真又得果種,不過呢啲真係要睇佢到時拍完出去果陣有冇運氣,所以而家盡量做好啲戲已經好夠,反正啲正劇/大台又沒落緊,真係點心急/擔心都冇用...

好似輸左比金宵
但整體全線都低
邊個贏其實都無咩值得高興

George同心如兩個外型幾襯
而且兩個都唔完美，互相改變幾好

編審姐姐ig d 留言
班fans幾有藍絲feel

嚟嚟去去都係嗰兩三個人

有啲係大陸人上ig
睇佢哋啲po估佢哋打咩字估到頭痛

班友話要求編劇光復3T喎
又鬧連登唔代表大眾 邊有人講過連登代表大眾
我哋只不過係用最公正嘅眼光去睇 寫出最真實嘅感受 唔係一味吹奏 無論條線有無人氣都有讚有彈
根本都唔係fans 眼裡只有派糖 而唔尊重劇情可發展性同合理性

再講 編劇係睇重連登有建設性意見呀 吹咩

Nandy同博士係咪唔會返黎

Mandy

佢哋都知道3T劇情寫衰咗 但死話既然開咗條線就有責任寫好佢
呢個諗法套落孝心、3G都得啦 呢啲唔係編劇寫出嚟嘅？
明知食屎都仲要攬住舊屎唔放 仲要大家陪佢哋一齊食
仲堅持編劇係只聽連登話先寫斷3T我都唔知連登幾時有咁大影響力

老實講試咗咁多鑊都唔掂,最好係停一停先,如果真係點都要有cp嘅話,或者等套劇完果陣求其搵個人客串話係佢條仔咪算囉,佐治已經有對象啦番兜就真係唔係咁好...

博士仲有排返熊家 但謝孖斤唔會返嚟啦

知唔知點解佢唔會返黎

因為佢去咗大灣區

Sorry for 無知
但編審IG咩名？

直接引用班fans嘅留言
"你唔鐘意睇咪唔好睇囉 做人唔好咁自私 請顧及其他觀眾"
吹佢地唔漲
同埋如果連登係咁有影響力嘅話 龍作蜜就一早88左啦 無人想睇佢應該無爭議啦掛

就算比3T繼續都只會累鬥累

唔好好了解角色提升演技 一味chokchokchok

班盲粉又淨係識將責任推比人

我真係祝你好運

話連登係網民喺到吠 啲留言真係好重藍絲味

annamaow

那又唔好講到我地係最撚公正，呢到都有人係盲反既
不過呢到會講野既人頂多咪50個
我真係唔係好信啲編劇咁尊重咁小人既民意

Thx

Fun fact: 連登許願池係真實存在嘅

班藍絲邊到彈出黎
香討一樣冇人鍾意3T

成套劇為幾個觀眾服務咩 你話你哋一大班3T粉推到單集30點收視就話啫
做人實際啲啦 冇收視率就乜都假
「做人唔好咁自私 請顧及其他觀眾」呢句還返畀佢哋

同埋唔同意話連登仔偏心蓮輝龔水（佢哋劇情差連登仔插得仲勁）
潮善 Kcy 鐵rema威 屎根 群波 連埋hehe cp安凌孝國好睇咪一樣照推照讚
根本3T唔好睇就唔好睇 仲要賴其他cp做乜
（精彩cp太多如有數漏唔好意思）

我覺得演員同粉絲要接受主流係想停3T

之前都要雜誌想炒起條線

但根本無迴響

好好係苦主線跟前輩學下野先喇

班fans應該係唔知點解驚tt俾人寫走
以為冇主線就冇得出場
就連曹總/Isabella/陳師奶一集出得幾分鐘
只要做得好都會有人講啦

基本上佢哋鍾意3t嗰種劇情求其搵套韓劇/台劇/大陸劇都好睇過開心速遞啦
開心速遞可能真係淨係啱香港人睇

龔水個陣都有呢個情況

大陸粉淨係想要死甜 劇情人設都唔在乎

其實班粉又唔使咁心急出嚟嘈嘅,編劇之前確實留咗啲後路,睇多一排先確定心如同TT條線係唔係斷咗好似穩陣啲喎...

如果真係捧佐治做三姨丈既話
佐治可能要再練下演技
龔燁和潮偉啲戲暫時都高佐治一班
期待女婿線再現

其實戲份同表現係成正比嘅（至少喺呢套劇係咁 eg.群姐做得好 連波比都呼喚到嚟合作）
朱家線/苦主線都受歡迎 努力演好啲仲好啦

呢到係劇PO，大部分人都係劇迷每集都追，自然對每條線都有正反評價，ig有啲留言淨係追3T線，圍爐取暖只會有讚無彈，佢哋依家先如夢初醒發現出面嘅世界

連登仔意見真係咁大影響力？
安Bon鬧足兩年都未cut線，我覺得因為安Bon有連起安仔道德夫妻嘅殘餘價值，編劇由得安Bon自生自滅，平時唔見人，有用先提起安仔女朋友係Bonnie

可惜3T只係兩個大纜都扯唔埋嘅角色，本身主線勉強靠偶遇再偶遇巧合再巧合砌成，同其他線完全無聯繫，所以點解可以話cut就cut，就算TT突然喺心如嘅世界消失都唔需要特別解釋，更加唔需要對其他線其他角色交代

佐治做熊家女婿實係畀其他女婿撚嗰個

不過真係唔洗咁急再塞另一條感情線畀心如住

佢哋依家都係 只要阿龔唔係事事遷就阿水，就嘈生晒話阿龔唔愛阿水，博士先係最錫阿水嗰個
佢哋淨係想睇一對CP有幾癡纏肉麻骨痺

留言可以係洗版開分身,
但收視依啲刷極都有個譜,
收得嘅話點會cut?
都唔知啲人嘈嚟做乜

利申: 3T集集都有睇 冇特別上嚟鬧過但亦唔會特別期待

George應該做硬下把位
睇潮龔恰佢應該幾正
啲過期鮑魚/發霉野全部俾曬佢食
或者點佢買靜岡小姐俾氹岳父
不過應該反cup兩個俾人玩翻轉頭
好似啊龔671最後俾人刮一巴咁
依家treegun都咁唔信任兩個未來女婿
本身就已經偏心3e應該會更加慘對三女婿
呢啲由tt做反而未必有喜劇效果
但望住George好慘咁俾人虐待應該好正
到時仲可以由poolpool出橋幫佢應付熊家

佐治應該會畀根叔懷疑性向
如果TT係女婿 個定位會同潮龔相似 三個會好認真咁鬥一餐
但佐治擺明點都唔夠兩位前輩鬥㗎啦
畀人撚完最後反cup三女婿最受寵就好笑

如果3G一齊咗嘅話就同安凌邦一樣,
兩兄弟(/couple)有過同一個女朋友
媽呀好亂

(唔係反對3G 純粹講吓個關係好特別)

之前扮完gay而家又呃treegun錢
Treegun可能撚佢撚得勁過池子孝
池子孝而家做兄弟既可能幫手教佢拆彈
自己好兄弟追自己前度仲要幫手教路

佐治注定做下把位
論霸氣唔夠潮生 論陰濕唔夠阿龔
兩個女婿喺熊家難得搵到個異姓人可以恰
肯定玩死佐治
幫熊家檢驗三女婿

我信編劇一定咩意見都聽下
如果覺得3T 真係咁好睇埋上嚟講有幾多睇比大家知
唔係係咁話人專制 編劇淨聽我地意見
首先已經唔係事實

3T 講真好早前我估應該係連登有講起先
甚至3T 呢個名都應該係連登嚟都唔奇
因為我有印象自己好早期幫佢地改做3T
果時好多講叫 天心之類

但係效果唔好就係唔好 編劇比唔到個好背景佢地兩個 佢地又唔係特別好演技可以將爛劇本演得出神入化

收視同網上反應真心唔好

最煩就係要係編審ig 係咁比壓力人
我地係度嘈同走上門嘈唔係同一回事啦

其實當初咁急組3T線 我覺得宜家已經累左TT呢個角色
冇啦啦加左playboy人設俾佢
但對件事發展又冇作用
我記得初時佢出場 做孝順仔聽老豆講搞到冇得追夢整面包
呢個設定係唔錯
果一集我地呢度好似都有唔少人話佢唔錯演得幾好架
但宜家搞成咁
3T第一集 我地都仲覺得幾好可以繼續發展
係之後劇情暴走同演員演技問題開始浮面
先開始唔睇好呢條線
呢套劇無論咩角色 只要係做得好就會俾人讚同多人留意
CP唔係主要因素黎

如果連登真係咁勁
安bon 一早收咗皮

你班仆街咪撚再睇無線得唔得

正想講連登許願池所以先感覺編劇聽民意
絕大部分情況都係 好多橋都成真
不過算了唔堅持這個point了...

btw 覺得農作物應該係同高層有啲聯繫
(覺得呢樣同熊家異性戀一樣係凌駕民意嘅)
.
先可以間中出鏡 同埋佢係親生女 以及
本身佢鍾意做藝人 為入娛樂圈放棄學業
加上 同富豪分過身家咁有錢 比錢博出鏡囉
話唔埋係離婚無嘢做所以過吓戲癮

shut up

諗諗下唔做大勢cp宣傳好難擔正又無得情侶檔搵真銀⋯⋯

可惜實力跟不上野心

其實熊家異性戀係應該要堅持
同熊家一個都不能少一樣
大結局3E都仲單身既話硬係差啲嘢咁
不過配邊個和幾時配就可以再想

暫時編劇應該想返兜George
亦似乎大家對George唔反感
如果而家唔心急組cp
慢慢寫多陣補習社線先既話可以一試
得既咪繼續
唔得既咪開個新角比3E lor
最緊要唔好為組而組
為左3E有cp而夾硬又偶遇又暴走

你條怨婦真係好撚煩

佢哋話IG、微博、b站好多人鍾意3T
其實班人淨係要甜就夠，唔需要合唔合邏輯

香討仲mean過連登

成日寫3T劇評嗰個咪就係大陸上嚟IG
咁鍾意派糖返大陸多多都有啦 何必委屈你睇開心速遞

Sor 㩒錯負評

就咁睇都好似好多嘢可以寫同幾有趣

我到依家都係覺得3E唔適合談戀愛。現實有好多couple冇愛情但有共同目標都可以行到最後，我覺得呢個方向比較適合3E。例如一開始Terry同3E仲算friend嗰陣，約埋一齊都係Terry自己野餐，3E坐埋一邊自己睇書，雖然冇咩互動但勝在有個伴。當然我從來冇唸過要3E同Terry一齊，但我覺得佢哋當初嘅相處方法可以套用喺3E嘅感情線上。既然熊家異性戀呢個設定要堅持，我覺得3E可以搵一個唔介意為結婚而結嘅人黎滿足根叔嘅所謂心願。

George本身嘅設定都幾適合3E，佢都係一個唔介意有冇感情都可以為結婚而結嘅人。當初父母要佢娶Bonnie佢都冇異議，因為佢一向都係專注事業。可惜扮gay抽水我真係原諒唔到，所以對3G點都會有啲芥蒂。正如我曾經都期待過安Bon，但自從佢屈完安仔做變態佬之後，我都同大家一樣，期待佢地幾時分手。

如果編劇真係想兜3G，我都勉強可以接受，但最緊要係搵啱方向慢慢黎。講多啲佢哋點樣並肩作戰搞好間補習社，如果真係有火花，根本唔使刻意寫，都可以好自然喺埋一齊。

潮偉工業王國！！
其實我都係孝國fans，心情都有點矛盾
不過3G個陣都幾好睇

點解連登會有許願池，或者覺得劇組睇連登意見多啲？
盲撐定理智，大家有眼見嘅

其實我覺得連登只係俾編劇參考
得閒咪睇下囉 冇橋咪望下囉
但唔會全部聽曬 基本上好多我哋提議嘅橋都未出
至於農作物就當睇唔到算啦
反正都唔會有主線 係覺得三太可以有個好啲演員來做佢個女啫

啊龔應該同George最有hehe感
可以講玩完佢之後又心軟同情佢
攞埋啤酒同佢喺熊家天台傾心事
諗起花生三友成日摸啊龔同上次潮龔餵食

其實來來去去係咪同一班人嚟……

如果阿孝出手相助
根叔好大機會會ff阿孝係為咗報復當初自己當佢阿四咁用 而家就因愛成恨想搶走細妹個男朋友
於是驚死佐治同阿孝一齊 即刻對佐治好到親生仔咁
其他女婿：
阿孝：計劃通

其實佐治父母都係隱藏角色
淨係298既時候被譚道德兩公婆鬧爆
Treegun和他們對親家會點
Treegun自己度縮死要面
龔友就腦退化亂咁up
佐治父母就唔道德，嫁禍人地
女婿線+親家線

呢邊反而無比人負皮

香討同連登兩度咁唔同都唔鐘意3T佢地仲死撐好多人睇

嘩幾耐未試過完咗一集有咁多頁comments

你去ig 睇其實來來去去都係果幾丁友
但每個都寫勁多comment

佐治因為孝國變得更討好
開始洗底番佢之前扮基呃心如既壞印象
就咁睇宜家即使兜番/有意叫番佐治同3e pair up大家反應都唔差 但都要睇番編劇可唔可以慢慢咁推進番呢條線
相反TT因爲短暫地組左3T線而令角色變得更唔討好
呢d就證明組CP唔一定有好既效果
希望TT好好係番朱家線/苦主線到發展
至少呢條線既佢都仲ok

全部講3T佐治

其實佐治都幾慘,明明都冇再鍾意心如啦,心如仲要唔知有冇俾TT食過,但係而家個個都想佢埋單...

終於拍完曹總傳

曹總:呀壯哇

擺佢地上台

唔喺度話你哋仲睇緊cctvb
因為我食飯都被逼睇

淨係想講句
朱凌凌呢啲垃圾演技見到都想嘔
食飯時見到都唔開胃
有冇手足幫佢報藝員培訓班俾佢學下嘢
再唔係搵小學話劇班啲學生教下佢

陳婉婷最多戲份係咪巫德舒

功夫得兩個字 私了

廢老根幾時識打架

曹總bb

mma

直接車死d垃圾醉酒佬啦

私了根

鶳

私鳥

替身出沒注意

曹總d反應好可愛

葉問

鄉黑

廢老根激到爆血管

破地獄

九龍灣皇帝

播番速熊月餅咪有人識囉

呢到冇人識你呀

不停loop住

安仔返酒吧 補習社 仲返埋片場？

豪宅金剛門

其中一個受訪路人有啲似今集導演

中國古拳法仲多人識

同少林武當齊名

由頭到尾得佢、池子孝、池富，成個門派得三丁友

張天志咩 踢館

池子孝俾廢老擺上枱

揸車駛你教

直頭係佢

之前咪好似教過班街坊,不過唔知係咪正式弟子

金剛門呢啲二打六嘅門派

編劇啲食字

真係玩沙

一打三喎

海砂派又用暗器又圍毆

三打一

沙翁

孝

借廁所

根叔：就決定係你啦！池子考！

砂紙抆屎

海沙派絕活：縮沙

CLS

每隔一星期搵人打劫自己金鋪一次

陣間畀人當賊

洪七公

池子！池子孝！！！

拍戲

古仔家輝

古仔 家輝

呢兩個係古仔同家輝

兩大普通話高手

冚家嚟片場

唔洗緊爭

點樣 kao 炎

Jm9

十八銅人

少林寺18銅人！

18銅人

少林寺十八銅人

得罪方丈仲想走？

銅家班

大dee呀 炒呀

摺櫈呢？

熊家咁多精神

熊家真係定位膠

等睇破壞王出手

霞姨 放飯

非禮

霞姨

成家痴線佬

啲妝好creepy

今集jm9

好膠

好正

忍者咩,偷個卷軸做咩

仲以為守尾門咩高手，一招就瞓低

今集係咪諗唔到拍咩就鳩拍

我睇緊咩

劇本:自由發揮

大家姐隻手

愛回家居然有武打片劇情

屌好似智障

同我撞機

收多D家用

蘭花拂穴手

加家用

又加家用

又家用

唔係幾夠焦

起承轉合加家用

呀水對腳正到...

免費做顧問

阿蟹對腳

高小姐又正左

做咩唔sell e肚仔

妹豬

玉女派

食屎陳師奶

反反反cup

你發喇

乜鳩玉女派

妹豬係玉女派

玉女

妹豬嬲豬

你發啦你

陳師奶玉女派

盡力做令你滿意有係手足cap咗圖

曹總或成最大贏家

愛回家又開個武林世界觀

今集係熱血追夢廢老

高小姐好正

大小姐VS賀碧雲

好撚大波

靚妹走咗幾百集又返黎

果欄中江湖大嫂

肯定又做到Fd

Coffee巴果然知我心意

妹

玉女派笑撚死

阿輝去果欄揾人好似做返佢平時正劇啲角色

睇真啲根叔頂帽上面有個蝴蝶結
係咪拎阿水佢哋啲草帽

飛立被綁架

正劇成日做黑社會
走去搵賀碧雲算帳咁

佢之前都有拍果欄㗎

會唔會大小姐係果欄搵到第一桶金

果欄加酒吧

其實真係入型入格

完咗曹總傳又有功夫片頂上，咁樣曹總拍戲條線就唔會斷仲多埋tree gun做免費顧問，分分鐘叫埋阿孝去做免費替身

高小姐>>>>3e>>>>蟹>>>善

安仔見返賀碧雲陰影唔知幾大呢

fd到嘅話酒吧又會有穩定貨源

既然搵得賀碧雲番黎, 幾時再搵張軍鄭子誠番黎

阿清>>>>>>>>>all

斬手

聽日個預告好930 feel

曹總唔會俾佢就咁走
佢又連住潮善 功夫片拉埋阿孝都幾好
比阿孝有得發揮嘛 編劇幾好心機
反正金剛門就間唔中講下

頭先見到安仔比賀碧雲調戲

文字預告有講「城安認出碧雲後感到心驚」

個替身背影差好遠喎

以前媾3E果陣就比treegun無限撚
宜家分左手先入室大弟子

簽晒約無得走啦焗做，不過估唔到咁度縮嘅tree gun會肯免費做顧問 同埋曹總唔係仲鐘意水水咩，咁樣明昆佢老豆
功夫連住阿孝都可以講埋佐治，孝國

過年搵返崔auntie

唔可以啊！

01 呢啲標題黨

唔洗過年先講崔auntie，佢仲有個細女

不如直接請你去做編劇啦

曹總發遲有道理囉 睇盡Tree Gun 想振興金剛門埋呃佢嚟做武指
希望之後可以發展下曹總條線啦

金剛門還金剛門
女婿還女婿

又想起李嘉扮女裝

明明出得一集

好期待聽日
唔知賀碧雲會唔會留低長駐？
加埋雙大變烈女三人組

朱凌唔會拍拖

朱凌啲感情線
凌Bon和凌圓

收皮啦，未死過呀，踩朱凌凌

只有安仔先係最襯嘅真愛

你把口好撚臭呀，你食左屎呀？屌你臭閪老母

祝你冚家富貴呀，冚家剷，鬼唔望你生仔冇屎忽

想收刀片呀？

你夠膽寄我夠膽收
cctvb啲打手廢到咁
睇死你得把口啦

我豁左出去架喇，邊個夠膽踩朱凌凌我就同佢死過！

希望你啲勇氣可以用喺反中共反港共度
為咗個冇演技嘅男演員負上刑責係不智行為

自己嘅偶像比人踩，乜野都做得出呀！

自從知道凌凌係黑警世家 就唔覺得佢靚仔

你其實係唔係hater？

俾著我係00嘅話會好驚有啲咁嘅fan

TT 喺朱家缐及苦主缐 ok 嘅原因係戲份少，佢仍可處理

但一組 3T 缐，戲份多咗，就露哂底

我唔覺得真係fans
仲勁似小學雞

我出過幾集都未同00拍呀

似假膠

吊威也唔用威也

咩黑警世家 唔明

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

阿爸阿媽做懲教，阿哥係消防，仲有個細佬之前喺ig用英文表態撐送中

咩邏輯黎架？

Bonnie 屌打all

講得好

Uh，邊個話㗎...
公務員唔係警察...

想拍拖是想和處境劇《愛．回家之開心速遞》內的朱凌凌（吳偉豪演）拍拖，這樣就可以暫時留在劇組，繼續演Fanny這個角色。26歲的李芷晴(Stephanie)2018年參加《香港小姐》入行，雖然《愛．回家之開心速遞》並非她拍第一套劇，但就是第一次演有名有姓的角色。

長腳蟹繼續開開心心po ig 頂佢唔撚順

安仔都好得閒去做gym..

國殤日 咩都笑唔出

賀

國殤日

國

巴打好有型喎

李綺雯終於唔係做被姦殺少女

大家睇少一日啦
希望今日推少過 一版
please

好打得，千軍期馬

佢

大小姐

老

母

喺大門口比訓導捉返去留堂呀嘛

接放學

黃栢文？

唔識Orange, Duran, Banana

原來唔係

ส้ม ทุเรียน กล้วย

呢個咩設定嚟

賀碧雲呢個設定好好多
之前鍾意阿叔真係九唔搭八

真係罰留堂

你都唔識Durian

you inch me I move you

今集反咗好多隻cup

呢個反杯

反cup CLS

對唔住，我串錯字

程XX 狗

咁都賣澳門
btw飛立仔最後個表情係咪會嬲咗Linda

仲少女

之前有出過場?
叫大巴姐仲好喇

大小姐係咪讀錯durian點解係「durain」

之前仲同baby爭熊樹仁

咖啡巴
今日都無睇

好心啊蟹安仔就醒少少啦 今日咁亂仲得閒po 自己啲生活野 尤其安仔作為呢個年代既後生仔即係唔表態我地係明既 但唔好咁囉

安仔有po ig?見唔到嘅
定已經del左

係喎del左 可能比人話

呢啲時候仲po呢啲真係冇腦
講真佢地唔表態
大家都可能仲會體諒佢地係為左飯碗
但仲要po啲吃喝玩樂嘅話真係唔怪得人地會屌佢

阿蟹都唔係第一次啦

佢忍撚得住無story屌鳩示威者係暴徒已經好好野架啦

線

佢post咗乜嘢？

佢fan page有record

安仔係咪我地話完佢 所以po而家個story唔好唔開心呀安仔

個個講到自己咁有道德咁分得清是非黑白，講出黎既野咪又係冇黎道德兼雙標，自己日日上黎推post就得，自己日日睇開心速遞就得，自己日日玩ig mon住就得，人哋演員開工就唔得，人哋笑比你睇到係衰嘅，人哋宣傳套劇就係仆街嘅！到一陣唔做售前售後又係到圍插人哋冇心唔專業，你哋連登仔講撚曬啦！

唔該你哋咁撚有骨氣就唔好睇tvb劇唔好玩ig啦！

臨尾飛立仔

賀小姐俾人話佢唔識英文唔好出黎滾，即刻諗起popo啲垃圾英文

You inch me, I move you

大小姐幫佢補習
係咪即係賀碧雲之後仲有得出？
兩個拍埋好正又有火花
加埋大家姐的話

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

原則上認同
只係覺得做藝人
唔識睇時機
唔識避重就輕
有少少可悲

咪扮清高啦，6月到而家呢到屌黎屌去得一個人，尋日呢套劇有幾多人出post出story呀？要清算唔該呢到啲道德撚就由頭到尾成套劇上至演員下至導演算一次，上星期個個好了傷疤忘了痛係到出千字文屌3T，而家又扮曬野係到屌人好玩ig，次次被重就輕不如你哋去做官啦！

同意
擺到明d人次次都係針對一兩個演員去鬧
其他人都有post有出story又唔見出聲罵
點解只係指名某幾個黎講呀
用意係咩有眼睇啦
好心唔好做得咁明顯

針對一個咪針對一個
點解要同你客氣
六月開始就冇睇過愛回家

乜又係你啊陳生
想做私怨撚都唔好咁明顯啦
唔係話支持活喺平行時空嘅藝人 但唔鐘意你咪唔好follow佢囉 有人都識講佢都唔係第一日係咁 你鬧完佢佢係咪會唔po先(鬧完人人哋del po又要畀人屌虛偽扮嘢)
又要追住睇人ig又要鬧為乜呢
咁得閒剩係清算某幾位藝人真係辛苦哂啦 出面都有好多重要post等推㗎
利申 unfollow咗佢哋十世

我都冇同你客氣wor，咪就係屌你啲道德撚囉！基本上我完全睇唔到你呢番說話同個啲係蘋果下面鳩up嘅藍屍有咩分別。原來係咁玩嘅，你鍾意佢就講咩都係民主女神，其他呢就算呼吸都係錯，冇睇你會入黎比我屌？有骨氣你連呢個post都咪睇嘛！

鬧3T劇情既同有私怨既係同一班人？
講到好似有私怨先唔鐘意睇差既劇情咁

同靚女拍拖

這些機會...

venus

50蚊

個ex唔係venus掛

諗起靚靚

點解要寫到變食錢獸

唔洗女人錢其實好正常

伸利冇料大男人

乜男女朋友之間會用全名稱呼㗎咩

中出即飛

買完條channel，中出即飛啦

要散了

中出啦

港女Venus

頭先搞到我笑到隔離個女人啤住我

George 真心愛你架池子孝，唔貪你錢架

求 bl 線

家姐係咪威龍潘金蓮

抱起屌

Venus

係愛呀

10蚊

智霖好靚仔
Venus個ex

Gay

臭雞！

屌你
咁物質

臭雞

佢地幾時一齊㗎

Venus個ex 個男仔叫咩名

屌咗未？未屌真係蝕卓

痴線,咁就賺咗28萬8

仆__人渣

一日未屌一日都唔好送咁貴野

True

咁on 膠膠係咁比人當提款機

吸陽氣

屌完仲送？

阿孝搵唔少
大把女埋身啦

自古紅藍

其實Venus無叫佢比架wor？

隻閪當八達通

點解要寫到鄺B咁

阻住你阿媽

阻住你啊媽

二手西

拜金西

又灌輸哂d港女價值觀...

跪求演智霖個男仔名

王國讀緊咩科？

食完飯要比錢

Venus個人不嬲都係咁 你唔係唔知呀嘛
除非改人設 好似Bonnie咁 有返個Venus2.0

好高招

飛撚咗隻臭雞佢啦
等佢黐埋威仔度

用金剛掌禁住個天靈蓋,含啦八婆

venus好正

二手西，照奶

Candy Venus

阿孝真係用下體諗野

波都未揸過啦

周街老襟

sorry 用錯字

襟兄弟

幾十圍老襟

老襟

只見Venus笑，不見美麗哭

venus 同美麗

不見美麗哭

george又上熊家

成班襟...

美麗食少半年都唔會死啦

咁都俾你植入到廣告

今集d對白好鳩屎好無厘頭

好港女格

分

咁都有仔。。。

岩啦分手啦

港女格

好撚港呀救命

趁早分啦

死港女

banana即係？

好慘

一早話咗係個爛臭賤閪黎

痴線 死港女

件衫好想揸

好撚嘈

安仔gg

咁快散

快d來13巴先

又係廢青安

臭g

分啦

兵

ｇ

港女

又一個安仔受害人

袋入面啲野唔要喇？

安仔又害人

so 苦主又多一個

個對細細地嘅波

咁既女先多仔．．．

拎返曬啲野啦

屌，呢啲囡屌完就算啦買咩名牌

廢青安 又搞一單野

Venus又食又拎真係正

唸返廢青安又幾好眼光,當初停咗無再溝venus,走去溝bonnie呢種好女仔

banana 係 naraya？

臭雞唔要都罷啦
返返去george懷抱

一個袋試到

依家港女number1

係打救佢啊

佢今次幫左孝喎

呢啲臭雞賣落火坑都益撚咗佢啦

望落幾正

安仔幫左佢啦,呢D女執到喊3聲

venus個角色想點
以前就校花女神
而家變左八婆港女

現代的、資產階級的家庭是建立在什麼基礎上的呢？是建立在資本上面，建立在私人發財上面的。這種家庭只是在資產階級那裡才以充分發展的形式存在著，而無產者的被迫獨居和公開的賣淫則是它的補充。

我們的資產者不以他們的無產者的妻子和女兒受他們支配為滿足，正式的賣淫更不必說了，他們還以互相誘姦妻子為最大的享樂。

抱住黎。。。

呢d港女 送比黑警屌啦

不嬲都港女格

唔膚淺 仲句句講錢添

其實一直都係八婆港女

呢挺就算啦

bonnie的確係最好
無venus咁拜金
無3e咁毒同悶蛋

banana都叫名牌

同佐治一齊啦

其實不嬲都係咁,只係平時掩飾姐,你睇佢成日換畫換得好快就知咩料啦

bonnie一開始仲就衰

間條衫望落特別大波

Banana係咩

唉 G

送翻名牌

臭G

沉船

阿孝你好廢

G

dllm

屌 好撚嘔心

Dllm

咪又係用錢

臭閪

我屌，好on9呀

唔想睇Venus呀屌

啱呀，我地究竟睇左d咩野呀

果條女真係venus黎
btw智霖最後下冷笑世界級演技

快心出

臭雞
拎去叫雞好過

食二手飯好撚正

阿孝勁慘
咁好似三姨仲好啲

孝屌左佢未

人地當你ATM

智霖又搶人兜飯

可能係真心

個智霖扮得幾好

安仔: 一對非常膚淺既情侶

三手飯

我屋企個港女家姐都笑左出黎

咁阿孝又真係蠢...
一個願打一個願捱架啫

bonnie係港女但好似唔拜金

幾皮野有冇得屌

三姨只會鍾意怪男人

有共鳴

拎十個channel黎就比你掂下波仔啦

唔想睇呢條線 搞衰埋池子孝條線

Pandora?

鄺短係咪得罪咗編劇

嘩icy好靚呀

icy

其實George先係最適合佢既人

icy ho sexy

十萬一個月有咩意義

好彩而家比我知道重有班女只係追求3m 呢個名牌

佢完全掌握倒個角色既重點

對高爭鞋

期待下次睇阿孝破產

同大家姐嘅笑聲一樣咁恐怖

咁貴十個channel我去日本桃乃木都屌到啦

同意

屌 想睇阿孝咋 唔想睇臭雞Venus啊 啲故事寫極都有佢份 可唔可以換返傻強返黎大學線呀

港女: 我要3m配team wendy

一開頭和朱凌拍拖果陣
對安仔又扮大肚，又搞個on9 club，個club名仲要叫Tam Bonnie Club
係二百幾集之後被強行洗白左

Venus 同 Icy 個對比

定係naraya?

icy 真係勁正

智霖其實幾靚仔

演智霖個個叫王志康
娛樂新聞台主播 幾靚仔

傻強其實演得幾好
四人組入面好過朱凌和壯
不過好似唔知得罪左劇組定高層...

naraya夠cheap

睇完今集
佐治快啲救阿孝出苦海啦
佢需要你

D&G

唔係Q&A咩？

之前好似係用Q&A去影射D&G喎

仲以為係Baleno

開心速遞(319)

公投，池子孝...
同Venus拍拖慘啲
同3E拍拖慘啲

阻住你阿媽係咩牌子

Giorgio Armani?

Giorgio Armani

覺得遲啲阿孝會和Venus分手
除非洗白Venus
但Venus拜金和港女個設定成700集
無啦啦洗白仲難睇過之前洗白Bonnie
亦都無謂咁樣做

佢個閪有冇咁值錢啊 唔知幾多人屌過
見到孝送咁多貴嘢就覺得完全唔值個價
.
btw 一向覺得港女為錢拍拖結婚係賣閪
雖然本人就單身主義但不反他人為愛拍拖嘅
利申: 絲

其他野唔講，呢集編劇係咪孝國粉嚟
佐治有好多位都做到勁曖昧酸咪咪，呀孝仲直接問佢係咪吃醋，跟住安仔叫佢換位挨身挨勢嗰啲
最重要係呀孝個正印Venus今集型象可以話永不超生，直頭係寫黑咗佢咁滯

係咪我多心都好，編劇please keep it up

之前以為今集主要係寫George勇救pool pool 出名牌奴隸苦海 點知最後poolpool痴到無得救...有啲失望

我寧願venus keep 住港女
洗白完變咗bonnie 咁仲衰

可能之後集數啦 咁快拉佢出苦海Venus咁少戲份實有人詐型

叫pool pool溝Candy

好笑
你邊句睇到我有屌佢(地)
我只係話佢唔識揀時間出po
呢樣野做得藝人真係要學精少少
如果咁都叫屌緊佢
咁我唯有認啦

其實我都覺 我以為得我一個係咁諗
今集又有勁多位明顯特寫佐治個sad樣
嗰句:都係關心你啫 個sad樣係酸到無人有
好似鋪緊路咁

我仲以為係我太敏感,
原來大家都咁樣覺得
唔知之後會唔會寫深入少少佐治呷醋

另外今集Terpe叫阿孝做孝孝,
又唔追佢還錢(比起本身人設),
見到孝仔有同事對佢好 有啲開心

咁上次花柳單嘢之後兩個變左bff
佐治見到阿孝又失戀又被Venus玩
咁的反應都正常既
不過下次佐治會唔會睇唔過眼出招對付Venus

唔想阿孝比Venus蝦
但又唔想見到佢又要分手
但係更唔想見到Venus夾硬洗白

想睇佐治同Venus爭仔

Venus維持人設把啦，起碼夠現實
分手之前不如試下美麗/池富vs Venus
幫阿孝出返啖氣

好想睇美麗計下一個channel手袋可以買到幾多串豬大腸

唔好啦 之前男式生死戀 Candy啲缺點出晒嚟
唔問清楚體諒George就誤會咗先
(呢點同 3E Venus 一樣)
.
又心胸狹窄唔會考慮爆花柳事會幾hurt人

都係孝國好啲 要配異性戀都搵個好女仔啊
btw 阿孝咁好仔真係好唔好彩 啲女都...

同埋補充 今集 candy 見到 Venus 貴嘢好羨慕
睇嚟都係膚淺嘅女仔 不了

比個 有內涵嘅有個性唔用名牌提升虛榮心
又肯同男友捱窮 獨立成熟 唔係貪錢
性別平等唔會要阿孝請晒 幫晒etc
係鍾意阿孝 孝順錫家人體貼努力嗰啲
嘅女仔好過啦 係要玩 孝_ 3G 4人行異性戀嘅話

孝清配

你講左咁多項條件
3E除左「鐘意阿孝」之外全部符合曬
4人行異性戀就不了
佢地條線無咁多角色和情節去玩
而家3E點玩啲咁複雜的戀情
分開慢慢發展算啦